六四事件 三十週年

上禮拜睇返王丹依家變咗中年大叔
中共差d 倒臺，改變命運。

今年六月四日會唔會有二十萬人去維園？星期二嚟架